有冇人11月11/13/16會去台灣睇港隊？

利申機票已買
做人生第一次作客球迷

咩比賽？

東亞盃外圍賽

巴打有無入WhatsApp group

有興趣 咁岩去台灣果段時間

入左啦

去睇邊日呀ching

我睇頭兩場

點樣買飛

去到個邊買or搵人幫買
今次台灣足總話無分作客區

2019東亞足聯E1足球錦標賽 第二輪賽事EAFF E-1 Football Championship 2019 Round 2 Chinese Taipei

比賽地點：臺北田徑場

比賽日期：
2018/11/11(日)
14:10 蒙古VS北朝鮮
18:10 中華台北VS香港
2018/11/13(二)
15:10 北朝鮮VS香港
19:10 中華台北VS蒙古
2018/11/16(五)
15:10 蒙古VS香港
19:10 中華台北VS北朝鮮

主辦單位：中華民國足球協會
協辦單位：臺北市政府體育局
指導單位：教育部體育署
官方網站：
【票價說明】
(1)全票：11/5(一)12:00 ~ 當日中午11:59預售全票 新台幣200元
當日全票 新台幣300元
(2)學生票：11/5(一)12:00 ~ 當日中午11:59預售學生票 新台幣100元
當日學生票 新台幣200元
※學生票須現場驗有效證入場，若無法提供驗證或資格不符，需現場購買全票方能入場。
(3)優待票：11/5(一)12:00 ~ 當日中午11:59 預售優待票 新台幣100元
當日優待票 新台幣200元
優待票(敬老票、身心障礙票、學齡前(未滿７足歲)幼童)須現場驗證入場， 若無法提供驗證或資格不符，需現場購買全票方能入場。

※身心障礙者及其必要陪同者(限一名)可享優待票價格，身心障礙者與其必要陪同者須一同出席。 入場時須出示有效期間內之身心障礙手冊與身心障礙者於民營康樂場所需要陪同之政府認證公文等證明文件，如資格不符者需現場重新購買全票方得入場。

【購票方式】
•預售票：11/5(一)12:00 ~ 當日中午11:59
1. 網路 - udn售票網，信用卡付款。
2. 超商 - 7-11 ibon機台/全家FamiPort機台/萊爾富Life-ET機台(請選擇購票→udn售票網)，現金付款。

•當日票：當日中午12:00 ~晚上20:30
1. 網路 - udn售票網，信用卡付款。當日僅限超商取票。
2. 超商 - 7-11 ibon機台/全家FamiPort機台/萊爾富Life-ET機台(請選擇購票→udn售票網)，現金付款。

link

業餘管理
分主客咁基本都唔做